家人>朋友>寵物>我

地位低撚到
明明約好左出街
前一日話個朋友得閒 搵佢剪頭髮
ok算數 咪夜晚出囉
點知又話要早番屋企 屋企鬧
屌你老母

雞